**插件使用方法**：下载主题文件夹下面的`插件文件夹`里面的相应插件，并且安装到`\usr\plugins`目录下。

---

handsome v2.1.0及其以上版本的完整使用只依赖了一个外部插件：Links。

该插件如果不使用，不会造成任何页面问题，但是无法使用`友情链接`自定义模板的功能。

**Links**是一个管理友情链接的插件。左侧边栏的`友链`栏目和独立页面中的自定义模板`友情链接`会调用这里面设置的友情链接。

启用该插件后，`后台`——`管理`栏目下会多一个`友情链接`的栏目。

进入后，添加一个链接，只需要填写`链接名称`、`链接地址`、`链接分类`、 `链接描述` 和 `自定义数据`这四个项目的内容。

根据**链接分类**填写不同，主题会自动输出到主题的不同位置。

关于`链接分类`的说明：
* `ten`：是全站链接，就是在首页的左侧边栏展示的
* `one`：是内页链接，在独立页面中的自定义模板`友情链接`中显示
* `good`：是推荐链接，在独立页面的自定义模板`友情链接`中显示


**注意：无需填写`链接图片`栏目！！!`自定义数据`栏目填写邮箱地址，会根据邮箱地址自动调用gravatar图片！！**

---

【**注意**】v2.1.0版本以下用户还需要使用以下插件：

> 1.6.0和以上版本使用该插件

TePostViews：使用很简单，在后台插件设置填写对应项即可，有注释说明，可以按照评论数或者浏览数两种方式排序热门文章。

---

> 1.0.0~1.5.x主题使用该插件

BufannaoCms：是用来调用右侧边栏的`热门文章`和`随机文章`这两个功能的。启用后，进入插件设置里面，只需要设置**`随机文章数量`** 和 **`热评文章数量`** 这两项即可。其他项不用设置的。
